究竟成日po自己就黎死嗰啲係咩心態

點解啲人咁中意係ig sc 問自己幾時死 通個頂 食下垃圾食物又問自己幾時死 有冇咁易死呀

attention seeker